韓式裱花的入門必修課--擠葉子

Sharing is caring and sharing is fun🤗🥰🥰
今天要跟大家分享韓式裱花的入門必修課--擠葉子🌿🌿
我會從工具，調色，入擠花袋開始介紹，更會由淺入深講解用幾種裱花嘴，擠出9種常用的葉子，非常適合零基礎又對韓式唧花有興趣的仙女仙男們
教學分享在這裡👇